\section{Procedūras}

    Tā kā orģinālajā sistēmā daudzi Django skati manipulēja ar datu bāzes tabulām, tad tos varēja viegli pārvērst
    par SQL procedūrām.

    Procedūru izsaukšana strādā līdzīgi kā skatu izsaukšana, bet SQL sintakse no Python puses ir nedaudz savādāka.
    Netiek izmantots SELECT, lai iegūtu vēl vērtības no atgriestās vērtības, bet tiek izmantots CALL, lai izsauktu
    attiecīgo procedūru.

    \input{pages/procedurePages/procedure1Page.tex}

    \input{pages/procedurePages/procedure2Page.tex}

    \input{pages/procedurePages/procedure3Page.tex}

    \pagebreak